\nomsPQuatre
\reglesPQuatre[questions]{écrire la fraction étudiée sous la forme demandée}{30}
\medskip
\begin{center}
    \PQuatre[Autre,LargeurUn=3cm,Consignes="Fraction\\ étudiée $\triangleright$",Echelle=1,Couleur=\myPQuatreColor]{%
     \begin{tabular}{p{4cm}}Valeur décimale.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}}Produit d'un entier différent de $1$ et d'une fraction.\end{tabular}%    
    /\begin{tabular}{p{4cm}}Somme d'un entier et d'une fraction.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}}Différence d'un entier et d'une fraction.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}}Fraction décimale.\end{tabular}%
    ,$\dfrac{5}{2}$/$\dfrac{7}{5}$/$\dfrac{4}{5}$/$\dfrac{13}{10}$/$\dfrac{17}{25}$/$\dfrac{15}{4}$}
\end{center}